屋企有個仆街細佬，就黎人都癲

我係大家姐，有兩個細佬
呀媽生完最細個細佬個陣難產死左
後來佢越大越最暴力，成日恐嚇話要上映六國大封相
所以Daddy都好唔中意佢...
後來舅父唔知咩事死左，我都凝住係佢搞出黎的

另一個細佬就死毒撚，成日玩公仔
好彩佢知自己樣衰，識遮住自己個死人樣
有次起身差D比佢嚇死，釘都飛埋出黎

講返正題，Daddy撈開偏
有次想食大茶飯帶埋我地去開眼界
點知佢比人冼左一鑊，屋企得返我地3姊弟
有時諗起屋企兩個細佬，真係唔想返去
有冇人可以收留我

1

拉

同你細佬扑野啦

安安

你痴線？

篇文喺邊度抄出嚟？

今次2000fun

加甜

多謝外公

1/10
想睇圖

想睇我細佬？

。。。。

Ching又扮女人

甜古？

家庭糾紛，覺得冇人尊重我呢個家姐

Daddy=中共
樓主=香港
老母=英國

最後
光復香港 時代革命

搵條佬算啦

幾時甩p幫我推post😘